老衲決定戒食豬肉支持穆斯林

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

點解人地無戒食狗肉

我決定戒食狗肉支持老衲

支那人而家都戒食緊豬肉支持穆斯林

納dee點都要食狗肉